歡迎高質靜音既你地

靜音群其實有好多時間都係處於靜音🔇有時先會活躍靜音 本群正在進行收人 定期會清一下d入群又未活躍靜音（即入群潛水霸位）所以會清人既
入群請填一填簡單資料先

歡迎大家

是但啦

入黎啦喂